蘋果日報 新聞 20200620 星期六

蘋果日報 新聞 20200620 星期六

頭條

全民自救 今三罷公投
鄭家朗：走出恐懼
吳敏兒：唔好放棄
聶德權致函公僕：不可反國安法
警打壓將軍澳學生人鏈
國際特赦組織呈聯署促撤惡法
葉國謙：國安法條文或今公佈
指推動外國制裁勢犯禁
陳文敏憂「勾結」解釋隨時變
大律師公會：應先公開內容
聞立法「感謝主」 任志剛料美不限港用SWIFT
冀援港方案納民間代表
台團體促定明確流程
蓬佩奧：華謀算港九月選舉
英使館：聯合聲明仍有效

================

要聞

DO跨區做選舉主任 鋪路DQ
泛民：掃除地區關係 免臨時換人
公民黨誓師 五子力抗惡法
街工盧藝賢 接梁耀忠棒
黃之鋒羅冠聰 同宣佈參選
工黨吳敏兒 棄英籍抗爭
中西區DO屢離場 區議員申訴署投訴
沙展仆落地 屈女生襲警 網片成鐵證撤控
警指示威者無叫口號「可能啞啩」
擋防暴護少年 男工庭外舉「五一」
被告班主任變控方證人
藏噴漆襲警 青年判社服
官問控方：12吋金屬絲點綁人？
判少女感化 官稱法庭不論黃藍

==================

港聞

新居屋擬63折售 白表增至60%
四項目共7,047伙 鑽石山樓王513萬
遠眺深圳 山麗苑最平123萬
拒區議會查TG 民政處或遭覆核
Chickeeduck擺民女像 港區人大退股
陳志全 朱凱廸 各遭立會索賠10萬
《頭條新聞》最後一集
吳志森︰13年仗打得唔錯
維園悼六四 13人7.13提堂
調查：半數市民指港已變一制
警方拒評黎智英跟蹤者身份
快艇螺旋槳擊中 游水男劏背亡
賣口罩呃商人400萬 男女被捕
教局贈書計劃涉益中資
商人搬鐵馬囚兩周 律政司申加刑被拒
警補鑊 查出貓七學警
今未能結業 議員促革走
陶輝無牌民宿拆僭建物
警司申匿名令遭官拒
曾偉雄任中旅非執董
【蘋人誌】我為何決心反共？
前國足主將郝海東

==================

國際要聞

特朗普廢「追夢者」裁違法
最高院指無善後 童年偷渡美人士免即遣返
主打中國牌失效 反移民牌受挫
保守派法官屢倒戈 箍票力成疑
追夢者鬆口氣：我們能繼續貢獻
特朗普斥博爾頓出書報復被炒
競選廣告含納粹標記遭fb移除

=================

兩岸要聞

成立五民兵隊 搏擊俱樂部受徵召
華拳頭交升級 派打仔赴邊境
拳館培訓「格鬥孤兒」上擂台被轟
毛漢指印商抵制華貨 「唔想幫中國上子彈」
特朗普警告：中美分道揚鑣是選項
急症室護士染疫 北大醫院緊急封閉
報復孟晚舟被判符引渡條件
華控兩加國「人質」間諜罪
國民黨新兩岸論述 未提九二共識
蔣家敗訴 「兩蔣日記」判歸台政府
監院副院長擬提名國民黨人 藍綠不滿
宜蘭現疑似導彈外殼殘骸 上有簡體字

==================

國際新聞

澳遭國家級網攻
中共疑幕後黑手
或因倡查疫源遭報復
Google前CEO：華為幫北京收集情報
查可疑車 新西蘭警遭射殺
武肺康復者抗體恐僅維持兩月
24萬確診 秘魯黑市氧氣炒上天價
倫行移除涉販奴前行長畫像

=================